［有圖］今期大快活魚柳烚強腸仔只需$30

大快活臭魚不了
上次食雞扒中伏，今次食某幾個打手推薦的豬扒
$34 好似好大塊

內裡原來好大塊骨

脂肪連炸粉好厚，好唔健康

始終都係大家樂食物質素高

好彩冇叫$30烚強
見到有人中伏，隻強唔熟未凝固

雞扒已經係最好食
點中伏

連燈仔食家
咁大夠脂肪痴撚線，
大家樂真心好過佢

*炸粉

應該係細塊

肥死

又係你隻大家樂打手